毒撚圍爐請入黎報到……唔該

請你番出去

咩事呀？

推

留個名都好

你好……係咪想取暖……

唔係

mk

你

男朋友

我唔係

你好呀朋友

好撚悶

me2

估到，又無野做

好撚……好撚悶……點算

毒撚係咁

又

a0毒撚咁多！毒男原素黎喎……無人既……睇波？

我係

訓醒……食左早餐未呀

有冇a0男唸吹水呀？

你睇d連登仔
無圖就跪晒要睇圖
變左黃蛙又瓜瓜嘈
睇o左就扮晒野話條女普通，好差
係度嫌三嫌四
人地夠索又話人對波無E
人地波大又話個樣唔掂，隻眼細
人地樣樣都有又話人mk...咩化晒妝唔好睇
人地打扮多少少又話人mk...著到成隻雞咁
好喇好喇,到搵到個完美o既又話人ps
屌你老母! 除左識話人做雞之外仲識d咩!
你班仆街根本連女都無得屌呀!
上連登就扮撚晒大少，乜春都唔屌
死翻去現實就見到舊肥豬肉都扯旗
唔好講話比欣宜你地屌唔屌
我諗比個白韻琴你地d毒男都成班餓狗搶屎咁搶住屌呀白小姐呀‼

同意

又係我

又係你，仲未訓？

Watch ball

你知我都唔睇

what happened

Yep 你睇開咩

睇開咩……書囉連登囉……仲有我喜愛在暗黑的角落中睇……你

今日未

我都未搭緊車

去邊啊

回家

毒

堅毒男 ……放工番屋企

做咩ot

過夜工黎架

咁咪好辛苦

你呢？有冇d咩野鍾意睇！除左我之外

毒撚留名

你好！好得閒咁喎

毒撚嘛

我都係……唔停咁覆

多人搵到

唔多我去搵人多

都要有人可以比你搵

你係其中一個

Dayoff?

偷懶

hi 毒撚

你好毒撚

我唔係毒撚 我有女朋友
byebye

都係啲毒撚嘢，有時會上youtube睇吓K&P
無睇過你

好狗

你話有我先驚
雖然我係黑暗中的一隻瑩火蟲

好

又逼害我哋毒撚

算有種心理病叫
優越情結，明明自卑，就係其他人面前講到自己幾勁，其實乜都無，正常人係唔會咁做，所以可以講嗰條友係有心理病……我地要同情佢，比d鼓勵佢

你唔好咁啦

咁你想點啫？我話我係……

你係

點啊

你你緊咩

hi

扮工？

射咗波

等番intern

咩intern

起底？

係

你係成c

做咩

問下啫

想改名 有咩提議

無

why我提議你叫
無
唔好咪算

zzzz

咩

大家都咁無聊

你=mk

mk=毒

？

！

偽毒

假膠

又係你

真心膠

一齊膠？

死毒撚！！！

點呀

隻抽

我怕比人拉

Okay